點解公屋停車場租金仲貴過公屋住户的租金 ?

D wilsox parkinx 公屋停車場都過$3000

仲可能年年加。

有d 私樓停車場有d 唔過$3000

果解個價貴咁多？

車位價錢係睇需求而唔係地區或者本身既類別,基本上同屋宇既價值無關
貴如港島中半山,好多屋園車位比例去到差唔多1:2,供過於求下租金好多連二千蚊都唔洗
而講番公屋因為車位比例低,大部分都有條好長既WAITING LIST,係咁高需求下其實領展己經唔算加得太盡

有咩問題 公屋使錢小仲有得養錢

以前就1 2千
依家起咗幾幢新樓唔夠供了
要4千幾

全靠你班公屋車主供養政府先唔使蝕咁多起公屋上面

一直唔明點解公屋有停車場

一直唔明點解公屋戶會有人結緍生小朋友

因為住得公屋就唔應該有車

睇番個比例,特別係新落成既村其實同無無咩分別

住公屋都有車揸梗係要收貴d租啦

唔住公屋邊有錢揸車

公屋停車場超過一半係轉租俾其他人

要顧及搵食車須要

你咪撚on9啦
住得公屋有錢極都同自置私樓果班無得比

公屋撚唔應該有車，Passport都要沒收

拎D證據黎睇下

一直唔明點解公屋戶會有人開冷氣

似你on 9多d